以前好鐘意食牛柏葉，但自從知道佢係內臟之後就無再食

食內臟真係好變態，接受唔到，最多接受到食豬膶

關我撚事

豬潤咪仲撚核突

豬膶血水流流反而唔變態，你係得既

一般常見動物內臟， 豬潤先係大佬。。
我寧願食牛柏葉， 金錢肚都唔撚食豬潤

食肉都好變態

on9

哈哈 笑死

唔食內臟. 牛除外.

本身以為佢係植物？

細個唔識野，好早就無再食

外國人食豬膶但唔食牛柏葉

完全封鎖

牛胃大把歐洲人食